{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095108",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "제2막"
    },
    "text": "駐車場が満車の場合、カフェのすぐ隣のパスェソク臨時駐車場に駐車することができ、運営時間は日曜日から金曜日まで午前11時から午後6時までで、ラストオーダーは午後5時20分までです。毎週月曜日は、定期休業で、火曜日は臨時休業にワクチン接種のために休んで行っています。第2幕プレートは12,500ウォンであり、ハンドドリップはシングルオリジンで、価格は変動します。チーズパニーノは8,500ウォンで、ジャムボンブェルは10,000ウォン、パニルラクロプルは8,900ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの駐車場はいつ利用できますか？",
            "answer": "カフェの駐車場は日曜日から金曜日までの午前11時から午後6時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どこに駐車することができますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合、カフェのすぐ隣のパスェソク臨時駐車場に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は日曜日から金曜日までの午前11時から午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "カフェのラストオーダーの時間は何時ですか？",
            "answer": "カフェのラストオーダーの時間は午後5時20分までです。"
        },
        {
            "question": "カフェの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "カフェの定休日は毎週月曜日です。"
        },
        {
            "question": "カフェの臨時休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "カフェの臨時休業日は火曜日で、ワクチン接種のために休んでいます。"
        },
        {
            "question": "第2幕プレートの値段はいくらですか？",
            "answer": "第2幕プレートは12,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンドドリップのコーヒーはどのような種類ですか？",
            "answer": "ハンドドリップのコーヒーはシングルオリジンです。"
        },
        {
            "question": "ハンドドリップのコーヒーの値段は変動しますか？",
            "answer": "ハンドドリップのコーヒーの値段は変動します。"
        },
        {
            "question": "チーズパニーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズパニーノの値段は8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャムボンブェルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャムボンブェルの値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パニルラクロプルの値段はいくらですか？",
            "answer": "パニルラクロプルの値段は8,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 414
    }
}